其實禁制令有咩用？

捉到你
其實有冇禁制令都隨時入十碌八碌暴動罪
咁問題都唔係張禁令度

禁制令捉你個門檻好低，你係機場舉個光復香港，佢已經可以趕走你或者拉你。

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

得你一個舉咪易捉
幾十萬入去舉點樣捉

最多咪唔舉野

本黎拉左都未必告得入
依定告入個機會大好多

禁制令係會告蔑視法庭

刑事罪既話會再加上去
民事先係蔑視法庭